(Gay) 覺唔覺hehe好難識人 (170)

本Po之格言

和盡天地10之聲 環抱閪水日月之景
含鳩再奶 淫傑地0 育姣閪一代精英
立連登三閪美名 淫閪！姣閪！傻閪！ush！

牙官預測去到第100個po（大量未中）：

#255 雷克雅未克
[img]靚靚硬筆字圖[img]仲有冇人想比我摘名

#589 覺哥哥哥
波波對波波手感點樣嫁

#590 HAL-9000
幾好

#600 雷克雅未克
衝擊！粉紅童話世界崩塌！魔字師雷小克失控上錯車

367 冰島乳酪
只要得到太陽 月亮 上升星座 禾就可以睇穿你嘅心

#404 某會長
404 not found

#422 武肺師（已出院）
有冇人可以屌我

#675 甜心貓寶貝💕
你地真係太年輕了🚬

#827 雷珍妮(回歸)
牙官又中！！
屌你老母

Gay.dict$
1)Fiji

形容一啲外表極男神 但心入面竟然比Fiji水 更pure 更true 嘅member
代表會員：覺哥哥哥哥 巨人

2)幻幻
極年輕又可愛嘅member 叔叔們為之瘋狂
代表會員： 唔撚想知你咩料 報驚

3)Gaylo Turnitin
大量Gaylo follow嘅ig ac
一望到你有follow就可以直接出櫃
代表會員：各大gaylo男神

4)粉紅色世界

唔該

其實您係咪追蹤咗我
一撚定係

我係你忠實fans

排咗幾耐

你ok嘛？

Hi

熱到訓唔著

吓通街都係啦

留

？

唔開胃🙏🙏🙏🙏

煙花型

屌
死肥佬

洗唔洗甘撚凍牙

問過我條水喉未凍到結冰

又有重點

weak刀

想戴手襪

廢青或成最大贏家 仲留緊係被竇入面

又鞭 不過我都以為老母你仲比人鎖緊ac

終於坐低食飯 凍撚死

Google map對我太唔友善 我正式放棄google map

真....啱啱洗碗...想死....

12月開始用暖水洗
你可唔可以幫我洗埋

係

新人lm

我囉

啲腳趾好凍

？ 好驚

揾人幫你吮

您=cherry on top

就您啦ok...

出唔到門口咖

痴孖筋 補完習出門口已經打曬冷震

????

有冇靚仔牙蛇。。。。

我咪係牙蛇 不過醜樣

頂 我走左入唔返去

用電腦

再黎~~
今次長開到夜晚

唔玩拿

幾高先

仲有咩可以一齊玩

btw 又有cd 同我玩

推
now 4/50

唔使估
男神級

有

以後都記得 腳腳=weak

得我估到
垃圾

後面成堆都估唔到 渣

我比我老母你

呢條係龍？？？

原來隔離果D係雲

7

same
戒j好時機

我！

好勁

CLS到底邊個黎

睇落唔算好肥，大份d lor 184 tall

好凍
點生存
有冇人敢落街行

隻手凍斷未

佢件衫入面一定成身暖包

下 仲襯衫？

cnmb

巴打我識你？😂

要隨時準備比心愛的哪個命中註定嘅白馬王子䁛到。。。

你淨係會撞到我

明未🥺

?

Elsa~

濫

靜咗 sor

拜登同好會徵求幻幻

刻在你心底的水瓶

Hi 孖6
我同奶巴練習緊flirt仔
你join唔join

呢排個po好靜

好似幾短

無毛嘅你係咪陰陽人

條繩

原來仲玩緊

痴線

無我？？？？？

你個啲就算啦 為你好 唔忍心貼出黎

報驚針對我

無 你問下自己畫左啲咩

你哋又唔係估唔到

係我地勁

btw小心凍親啊

有冇人開場

定聽日先玩

我都得呀 但依家未瞓

想一鳩屌爛部冷氣

智乜鳩能調溫 日鳩日自把自為
夏天半夜開暖氣 冬天就同我無端端轉冷氣

食緊麵

本身已經凍 屌佢老母無端端再吹啲冷風埋來
嬲撚左

gchi gchi

乜撚野智能冷氣黎

他媽哥池

便便玩唔玩

真！好食到

屌之前countdown隻手乾到d皮裂開流血

??

又想點？

冇

點解你咁得閒。。。

你都係呀

我好忙 你今日有無屙屎？

？ 邊個

有無人屙完尿唔想洗手

你地做咗啲咩嚟？

貓係唔洗洗手

想知你地

明啦。。。。

致一表人才芝蘭玉樹嘅甜心貓寶貝

每當黑夜降臨，便是我想你的開始，星星不眨眼，你就為它閃耀，今天是冰冷的一天，也是我一年中想你最多的一晚！比昨天多但比明天少！ 晚安，我的寶貝

下 咁做咗咩。。。。

閃盲了

好恐怖
早晨料料

摸0

早晨阿

隔離po sheshe lm

嗨 好耐冇見

早晨

。。。。。 受傷了

仲未落床

嗚有人記得感覺真好

一日得3-5頁

舊po時期都間唔中見你入黎

想戒糖但好難

又番黎獵食

留tg私聊🥰

咁凍仲食雪糕

又真我係

進擊都出最後一季了。。。

TVB廣告商 最好戒

有冇人玩一局

無咗？

有呀

(Gay) 覺唔覺hehe好難識人 (171)

pish埋

998

999

1000